<resources>
    <string name="app_name">ОШИБКИ НА МИЛЛИОН $</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="reviews"><h3 align="center">Отзывы на книгу «Ошибки на миллион долларов»</h3>

«За свою предпринимательскую карьеру я совершил сотни ошибок, некоторые неоднократно. Когда я начал общаться с опытными предпринимателями, такими как Павел Анненков, то понял, что подавляющее большинство моих ошибок не оригинальны и свойственны почти всем предпринимателям. Мне очень жаль, что Павел написал эту книгу только сейчас, а не 14 лет назад, когда я создавал свою первую компанию. Я бы тогда сэкономил немало времени, нервов и денег. Поэтому я искренне завидую всем, кто начнет свой путь в бизнесе с прочтения этой книги».
        <h4 align="center">Сергей Котырев, предприниматель, директор Юмисофт</h4> \n\n

«Сложно представить, чтобы человек в здравом уме решил, что пора осуществить свою давнюю мечту стать врачом и, сказав своим родным: Хватит откладывать жизнь на потом, вдруг пошел на следующий день принимать больных. В бизнесе же это происходит часто, многие при этом совершенно случайно могут даже начать получать положительные результаты. Такая простота сначала подкупает и вводит в заблуждение. Построить успешный и особенно крупный бизнес непросто, зачастую сложнее, чем стать даже очень успешным врачом. Прочтите, что узнал на своем опыте о создании и развитии своего бизнеса Павел Анненков, прошедший путь от топ-менеджера и наемного сотрудника крупной компании до владельца и генерального директора нескольких успешных предприятий в разных сферах. Его советы и опыт помогут вам понять, на что обратить внимание при создании своего бизнеса».
        <h4 align="center">Денис Васильев, предприниматель, партнер Hotels.ru</h4> \n\n

«Читая эту книгу, может показаться, что Павел, указывая на сложности, отговаривает от идеи создания своего бизнеса. Но только не тех, кто по-настоящему заразился духом предпринимательства. Таких никто не сможет отговорить. Именно таким начинающим предпринимателям и принесет максимальную помощь данная книга. Она поможет ответить на самые важные вопросы и не повторять чужих ошибок. Поверьте, своих еще будет предостаточно. Интересного вам чтения и процветания вашим бизнесам!»
        <h4 align="center">Денис Фокин, основатель и совладелец компаний TeamBridge и TI Systems</h4>

«По моему мнению, самые полезные книги по бизнесу пишут действующие предприниматели, создавшие несколько успешных компаний. Таких книг немного, так как обычно у таких людей нет на это времени. Но вам повезло, Павел сумел найти это время, и его книга перед вами. Павел замечательно систематизировал важнейшие моменты, с которыми обязательно столкнется любой предприниматель. Эта книга не построит за вас успешный бизнес, это только в ваших силах, но я убежден, что ценный опыт Павла, изложенный в этой книге, позволит вам сделать это быстрее и эффективнее».
        <h4 align="center">Виктор Козлов, серийный предприниматель и бизнес-ангел, сооснователь Reksoft, OZON.RU, Assist, Barsum, CleverPumpkin</h4>

«Публичная исповедь успешного предпринимателя. Емко. Практично. Без воды. Отличный материал для размышления и диагностики своего бизнеса».
        <h4 align="center">Дмитрий Волохов, советник первого заместителя генерального директора ОАО «Газпромнефть»</h4>\n\n\n\n

«Приятно встретить книгу, написанную бизнесменом с целью действительно поделиться опытом. Уже первая глава про необязательность оригинальной идеи делает по-своему оригинальной и книгу, и ее автора. Кем Павел и является – человеком, честно делающим свое дело, вернее, дела. Его постоянное развитие действительно основывается во многом на делании таких регулярных и системных дел. Павел сам по себе прекрасный мотивирующий пример, как создавать бизнес, и эта книга есть часть его последовательной работы по развитию предпринимательства в России».
        <i><b>Дмитрий Черепков, основатель и президент группы компаний «НАЯДА»</b></i>

«Трудно писать отзыв о книге, которую редактировала. Мне она, безусловно, нравится. Важно другое – знания, опыт и информация, лаконично изложенная автором в этой книге, помогли мне открыть собственный успешный бизнес».
Ольга Соломатина, медиатренер

«В этой книге отражен опыт человека, которого я знаю много лет и которого, без всякого преувеличения, можно назвать self-made person. Развитие его трех компаний происходило практически у меня на глазах, и все, о чем написано в книге Павла, очень ценно для всех, кто начинает и продолжает строить свой бизнес. Делиться своим опытом с другими – одна из наиболее важных черт настоящего предпринимателя. Очень полезная книга!»
Михаил Грубер, предприниматель, эксперт Fashion retail

«Я бы назвал книгу – «дорожная карта» для человека, который решил заняться бизнесом. Все четко: шаг за шагом. В книге описаны реальные ситуации, с которыми я сталкивался за время построения своего бизнеса. Уверен, что, имея под рукой такое пособие, многие решения принимал бы быстрее и качественнее. Первому, кому я буду рекомендовать эту книгу, – это дочери, которая задумывается о построении своего бизнеса».
Роман Скороходов, президент группы компаний «WATCOM»

«Я побывал на семинаре «40 ошибок предпринимателя» Павла Анненкова.
Могу сказать, что 30 из них я делал и продолжаю делать сам. Семинар, а теперь и книга напомнили мне о цене таких ошибок – на простых и реальных примерах из бизнес-жизни Павла. Рекомендую книгу прежде всего начинающим свое дело и, конечно, зрелым предпринимателям, в качестве доброжелательной ревизии всего, что вы делаете в бизнесе».
Дмитрий Агарунов, предприниматель, основатель Gameland Media

«Как от любви до ненависти один шаг, так и от успеха до банкротства в бизнесе – рукой подать. В связи с этим книга Павла станет для предпринимателей отличным напоминанием и настоящим чек-листом для работы над возможными ошибками. Спасибо автору, который создал книгу, способную напомнить многим бизнесменам о важных и принципиальных пунктах в любом виде бизнеса!»
Олег Груздев, основатель и генеральный директор Fashion Forum Gallery

«Очень полезная и понятная книга. Простые советы опытного бизнесмена помогут предпринимателям не сделать ошибок на старте и в развитии собственного бизнеса. Автор дает хорошие ответы на актуальные вопросы по ведению бизнеса. Рекомендую!»
Сергей Профатилов, генеральный директор компании GLOBALPAS

«Умные учатся на своих ошибках, а мудрые – на чужих. Жалею, что книга не попала ко мне в руки лет десять назад. Я не потратил бы впустую месяцы, а иногда и годы, огромное количество энергии, эмоций и нервов, сотни тысяч долларов на неверные решения. Иногда это были прекратившиеся отношения с людьми. Откровенная и честная книга об успешном и неуспешном опыте российского предпринимателя. Великолепное и необходимое дополнение к Executive MBA, которое я получил в бизнес-школе «Сколково». Будьте мудрым человеком – изучите чужой опыт!»
Юрий Белонощенко, основатель федеральной сети детских центров «Бэби-клуб»

«Первый писательский опыт автора книги представляет собой обобщенную бизнес-мантру для молодежи, выбравшей непростой и тернистый путь предпринимательства. Простая на первый взгляд стезя бизнес-строительства на самом деле представляет собой очень сложный, невероятно творческий и удивительно увлекательный процесс самореализации. И здесь будущим бизнесменам очень помогут неоценимый практический опыт, структурированные мысли и выверенные советы моего товарища Павла, который щедро делится своим выстраданным и сокровенным предпринимательским опытом с читателями. Книга поможет многим молодым людям избежать серьезных, а порой и необратимых, проблем в самом начале своего предпринимательского пути – элементарных ошибок, несбыточных мечтаний, ложных представлений, искренних заблуждений, неверных оценок, иллюзорных перспектив, пустопорожней траты времени и иных ценных ресурсов. Читайте, учитесь, дерзайте!»
Игорь Горчаков, владелец группы компаний «ГК Горчаков»</string>

</resources>